# Установка #

При клонировании репозитория на локальную машину, необходимо будет создать папку application/cache и дать ей права 777.

Конфигурация базы данных находится в application/config/database.php.